兩三千萬身家唔係當自己好有錢唔洗做呀？

唔好扮野啦

真係唔使做架喎如果有二三千萬現金
收股息都夠你hea

用二千萬買收息股，每年約有90萬進帳

月入$75000加份工的糧

以上面的入息買樓，放租

基本生活算可以了

如果3000萬現金，4-5%回報，一年有150萬收入，都可以唔洗做，除非你話每個月過百萬收入。

我1000萬都夠啦

香港地有樓自住 加一千萬現金
已經可以唔洗做
除非係好撚大洗

其實係。。一舖大小10萬 中一場都搞撚掂

有一層樓自住+2000萬錢真係唔洗做喎...